德國人都搶瑞士人口罩 班崇洋撚仲有咩好講

一個疫症令到所有民主國家都露能曬底
果然共產有共產嘅好

咁你對依個post有咩結論

有咩好？輸出病毒令到人搶口罩個下好？

我覺得德國今次冇問題
問題係果隻死nigga係瑞士

拉

共產黨直接將底褲著係面唔使露

共匪網路特工，拉